認真問 警署室內範圍是否應全方位加裝 鏡頭

理由一：
行得正企得正怕咩啊

理由二：
市民經常警方可以唔洗口同鼻拗有無打犯濫權
以後有片有真相

最後最近醫院先爆過酷刑
明顯有個別警員操守有問題

要就實要架，不過班狗一定唔會肯姐MA
之前淨係叫佢地架狗車要裝都唔肯啦

要還警方清白啊

廁所
搜身房
咪一樣冇鏡
佢要搞你一樣可以搞
多鳩魚

好似話不嬲都有？甚至錄影作供錄錄下停機打人

索性警署改監倉半牆廁所算啦

我真係唔想屌你但係你個po真係好撚弱智，邊個keep 紀錄呀，明知影住會唔會仲喺鏡頭下面打呀，太子係咪冇cctv呀

點裝點紀錄邊到打人公唔公開全部都係佢地控制你究竟想做到啲咩

被捕後裝個cam係 被捕人個身上就好好多

戅鳩，廁所，搜身房你打撚完人係咪佢可以出返嚟重笑哈哈咁呀。 如果消失鏡頭前同後係兩個樣買知道有問題囉。 好人好者怕咩有鏡頭？

樓主堅係傻閪黎

唔記得醫院單嘢佢鬼拍後尾枕,話唔知有cctv?

啫係話佢知就唔係果間房打啦

大叫救命都繼續打
呢班究竟係黑社會定係咩生物

傻你老母西
全方位 點撚樣解呀

加多d cam 定少d cam 對被捕人有保障呀

仲有 等班警察習慣下全天侯有鏡頭mon 住
唔係無人知
自然會自控啲

cctv既片你話公開就公開?黨鐵條片係邊?

庇護工場返工都唔好遲到啦戇鳩仔

我屌你老母啦
幾撚時有提過公開呀傻系
你去法庭申請咪拎到囉

用下個屎忽諗野啦盲反

仲信法治既我為你腦部健康著想,快啲驗下

同唔好成日坐住個腦

用下無個豬西腦啦
屌鳩你
有鏡頭定完全無鏡頭 對被捕人 多左保障定少左呀

對警察多左制肘定少左呀

定你本身係黑警呀屌你老母

同路人就算唔同意思會唔會咁撚樣吠呀 呆撚鳩

有鏡頭定完全無鏡頭 對被捕人 多左保障定少左呀

對警察多左制肘定少左呀

答我啦傻系

如果立會有全面直選就要立法
攝錄機要24小時開住
要有專人負責攝錄機運作
冇合理理由熄機（如機件故障）就係刑事

裝左都唔會俾你睇架喇
到時可能會出現 有暴徒係警署發難打爆哂d CCTV 既故事

可以討論，點樣唔洗影片證明下，可以控告警察濫暴

我真係唔知你天真定弱智

當你裝咗cctv,仲要係佢地自己地頭,啲狗鐘意話個鏡頭壞咗就壞咗,點撚樣都得

仲有成個司法制度都係幫狗,隨時你申請完話唔俾就唔俾,吹咩

唔撚再想覆你個戇鳩仔,唔該提出提意之前考慮下現實情況帶黎既可能性

喂
直接答啦 又唔撚答？！

有鏡頭定完全無鏡頭 對被捕人 多左保障定少左呀

對警察多左制肘定少左呀

頭先唔係一開始成撚隻癲狗咁撚樣咬我架咩
屌你老母 你係好聲好氣咩？

你啲死盲反

你乜撚都唔信既話 所有野你推倒重來囉 呆鳩鳩

前設已經否撚定你條問題,後面條問題仲有答既意義

ok一行一善滿足你條戇鳩仔,裝cctv保障到所有人,前設係cctv既運作不受任何干擾,同時錄影片段絕對公開

肯收皮未?

同無撚有錯,而家就係爭取推翻一切,目的捉撚晒班共匪去靶,呢點都理解唔到就縮返入個閪到,對撚住你呢個level既戇鳩仔我絕對好撚好聲好氣

所以唔可以再揾Popo 搜身，救護員護士或者x光機等其它方法